棄裝，冇證冇據告得入？被困理大

泛民大律師幫下手啦

都中晒水炮車啦

告暴動

已經講左除記者之外在場既都係協助暴動

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

10 years

無證據咪喺地下執比你囉,唔好傻啦

理大入面有冇樂器?
棄完裝,大家係到彈琴彈結他拉小提琴溫書
吹咩

打到手足半死仲慘過告

影自己相，證明無傷
放上雲/傳俾朋友

搵個理由你點解出現在理大
(必要時話你俾暴力份子挾持)

可能的話，分組點名
寫定不自殺聲明
傳俾外面朋友

刪除手機內紀錄

告唔告得入先

冇逃走路線
冇gear

在場唔代表有罪

手機 gear 所有有關用品

喺果個area出現就應該會告暴動

屌你又出鳩post
咁簡單你諗到其他傻鳩都諗到出左post啦

暴動罪加非法集結

佢講就係咩on99

快快走啦！

講就係咩

仲信法治？

告暴動好似就告唔到非法集結

有命先再諗告唔告得入

最怕一入到去就被襲警同殺人